親戚係前熱狗核心成員，你問我答

鳩達移左民未

有沒有share d .....

食左早餐未

申請加拿大政治庇護，衰左

錯字腸

課左金先食

更新滿辦事處食女？

點解落雨唔食得炒蛋？

熱狗係咪個個都係鬼

唔知

皇上收中共錢做嘢，101%肯定

啲熱狗仔係咪成日內鬥 ?

最近少左

Bonix 難唔難溝，俾幾多狗屌過?

做緊地區工作嘅熱狗仔有無錢收？定貼錢做 ?

有冇佐證？黃洋達一個only?
陏民有冇份？中共派到去邊個level?

最想知云伯有無份

更新滿追過，衰左

貼錢啦

點解佢哋喺咁多區插旗？
其實係咪真係夠人手？定係拆東牆補西牆？

一講就講咁大，有無證據先

仲有咩人可以鬥？左右鬥右手？

71籌款箱D錢係咪屈義工放落去扮籌返黎？

中女鬥後生女

法子是咪用黎引狗公，本身佢點諗

都唔使問啦

lm

汪洋有無食過打令

做咁多衰嘢驚唔驚有報應

你點樣知/推算黃洋達有收中共錢

鄭松泰係咪共諜

樓主潛咗水？

真係信陳云申請政治庇護咁LON9??

新界成員比較多，港島成日唔夠人

你問皇上，佢一定唔敢答你

唔清楚

聽過佢都係想搵食，所以同皇上佢地一拍即合

無

關我咩事

撞過佢地開會幾次

係

陳雲無

咁郁民？